Hehe嘅男朋友點識返嚟？

點識？

我想搵個人傾偈都無，
Hea住咁講不如大家唔好講

出街周圍問係咪hehe

連登貴為最大gay佬平台，識人容乜易

識個fri係app到搵到男朋友，到依家兩年仲係勁sweet。
但我完全唔敢用，覺得自己會孤獨終老

app識

用咗咁多年都係咁

巴打用咩app，求推薦（最好多後生用）